矮仔與其練大隻，不如食煙增加霸氣

拎著枝煙邊行邊食
其他人唔敢郁鳩你
仲唔係增加咗霸氣值？

矮到好似天下jer霸咁食幾多支煙都係無用

勸發緊育嘅男仔咪食煙
愈早食愈撚矮

有次去焗桑拿見到個三十歲左右既人皮黃骨瘦有肚腩又矮
霸氣？我笑而不語

一路街一路食屎型d

煙係智障窮撚先會食
要增加霸氣應該隊草

岩呀...
我而家都係咁...
真係覺得型左
但研究緊點樣無時無刻都食緊煙....
有時一入商場 即刻覺得自己無霸氣

矮仔食煙咪成個道友咁

點解你會以為食煙就無人敢搞你？未見過古惑仔玩野？食煙搞得你仲甘呀

紋身紋係面到

尋日喺街見倒個暗瘡米五男扯住支煙unun腳咁以為自己好型咁,唔會就係閣下掛...?

I only got 176

Should I kill myself

你試下你樣衰衰咁增加想打鳩你既衝動啊!